[勸世]唔好再係商場大合唱！

Sorry for標題黨
出呢個post係奉勸大家
短期內唔好搞重複性太高嘅活動

仲記得舊年我地有好多好牌係手，但一張張玩爛晒：
機場、和你shop、黎明行動、太子警署撚狗、狗宿魔法

原因之一係香港人好希望有一條勝利方程式可以無限loop，但我地必須要承認對家都會進化。每一次重複嘅行動都會為對家增加exp，令下次搜捕更加有效。

然後當一個行動嘅戰損比太高嘅時候 (e.g. 尾幾次嘅和你shop)，又會有大把人吹風話冇成效、搞手送頭、去咗就笨。慢慢就會少人去；少人又會更危險&冇成效。

解決方法：
唔好loop死一樣活動
今日太古嘅和你唱證明咗狗嘅記憶力係好有限嘅上年年尾明明摸熟晒商場可以點圍捕，今日居然要封晒成個商場先做到，太古城多得你唔少

正所謂人冇事先做到世界冠軍
勇武行動又好、和理非活動都好；層出不窮，降低戰損比，先係我地一路走落黎嘅依仗